5年之內，出去遊行嘅一百人，都會死在集中營！

已經人面識別曬你哋，根本都唔使用人手，用ai自動撳個掣，你哋就要去大灣區集中營報到！

信唔信！

嘩 好撚驚呀
(show blocked user - 真係好多水)

屌你老母

集中營當係夏令營

有得走好走，香港將會死幾百萬人！

多謝，買樓都慳番

係咪要驚呀

( Show Blocked User - 真是好多水 )

以前中共喺柬埔寨已經做過， 殺咗成百萬華僑

你老母個閪比人屌到"真是好多水"

夠鐘食藥

點會無你份啊，親

好想去呀，拿拿林出門先

封鎖港口，製造量食恐慌，以前金邊就咁，城市冇嘢食啦，去大灣區啦，去到之後你哋就要入集中營，跟住監生餓死！

咪以為我講笑 可能救你一命

真是好多口水

既然係咁別無他選

如果要死 一定搵你陪

好撚驚呀

又block一件

樓豬應該講緊今朝撐修例嗰一百人

未雨綢繆

不過好處就係對黑警都唔使報仇啦，佢哋都係受害者，佢哋屋企人一樣送支去集中營要死！

你今日辦事不力，等比國安押番去新彊集中營勞改喇，識趣就即刻棄暗投明，出維園行下番轉。

死咪死囉 條例過咗都係死
btw你縮返入老母個閪啦 行撚開啦

百幾萬人上街 辦事不力
成組人看怕都要去再教育營

咁如果樓主講嘅係真，即係而家就要.......

原來樓主係咁嘅意思

黑色三毛警告

唔好畀佢哋得逞

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

係"一百人",
唔係"一百萬人"

留名五年後我死唔去開樓主副棺鞭屍

完全封鎖

傻閪三毛

屌都廢事 低級黑

( Show Blocked User - 真是好多水 )

funny(≧∇≦)
(Show blocked user - 真係好多水)

Show Blocked User - 真是好多水 )

負評 上一頁

捉我呀笨

ON9，弱智？

樓主五毛

個一百人 係咪 指 收錢出嚟撐修例個幾條柒頭？

收嗲啦集中閪

oh wow

我真係好撚驚呀.gif

Okay, step on me.
Use my body be Ur shield, and fuck that enemy out.

死撚開啦 on9仔

你老母會被群屌而死於腦缺氧

辨你老母

得一百人嗰個遊行係咪撐修例嗰啲

都死得幾百萬人，唔爭在我了

嘩 好驚啊

好想試
有無得即刻上 唔想等

唔出，死全部

弱智

你條仆街冚家產先啦

我好撚驚呀

屌你老母閪屌到出哂水
又block多個三毛

青山又蛇王

( Show Blocked User - 真是好多水 )完全封鎖

無自由 毋寧死

ok
先下手為強

真是好多水喎

二百萬人消失，成個經濟體系改變，邊個揹得起呢個責任

100人？樓主講緊撐送中嗰班？

標題講一百人呀
美國領事館出面個一百人呀

你收皮啦屌你老母

信！所以一定要出去打壓共狗強權！

除咗戇鳩鳩去示威之外

都要準備將來點樣畀人拘捕

收皮啦屌你老母

撤回之後第一個清算你

大家都搞錯了!
身在曹營心在漢

樓主身在曹營心在漢

最好係咁啦

樓主一百年內會死亡

我以為你講緊撐修例遊行個100人會死係集中營